有冇網上行既夜晚打LOL會LAG?

由上個月開始
每晚8-9點左右就會開始LAG
平時正常大概29-30ping
一開始lag就升到36-42ping左右 入場見到呢個ping就知黎料
跟住到夜d 12點打後開始慢慢正常返 每日係咁loop
1000m光纖 有冇人都有咁既問題?

冇人會LAG?